呢條友陰啲陰啲咁洗晒人腦

唔識乜水，岩見到YouTube 啲評論講64，有條友叫人睇佢嘅片認清真相

全部片都奶共，但都有唔少人睇

睇到我都差啲信左佢係64入邊中共係好人

自推

1

2

3

4

5

無人睇到

有無人呀

幫幫手呀

818維園見

唔好睇佢d垃圾，0關注，等佢沉

我睇完最驚唔係佢洗腦，而係支共真係想重現64屈鳩我地暴動殺警